zoom meeting pin 住女神係咁望

睇到咁上下忍唔住嘴咗落個MON度

咩堂

好似如果你放大女神個screen 佢會知架

Pinning another user's video will only affect your local view in the Zoom Room, not the view of other participants and will not affect cloud recordings.

你嚇我唔到嘅